發現咗左模擬器，用區選數據玩，原來真係可以35+，不過個模擬器係用區選選區做單位，點會控制到成區人投1個呀

發夢啦35+

推

素人無政黨
唔係區議會, 1人1票

立法會以比例代表, 選區大
到時要去動員各地區宣傳有一定難處

太多素人, 未必係好
始終對家係成個國家既機器

到時想掛多兩條banner 都難搵人幫手

你睇清楚個網站點玩

只要個區得一個泛民主派拉票
大家已經知咩事

正正就係對應呢個問題
每個民主陣營嘅候選人只會分到十幾個細區，所有資源同人手就谷落去谷到盡

對

簡單容易

分時段投
早上投A組夜晚投B組

容易比人整亂

Xx區議員支持xxx候選人 出哂海報 咁得唔得

嘩呢個痴線野

都Ok喎

系統採用Simulated Annealing，故每次分區配票名單均非相同，你亦可手動調整各張名單的選區，整理出最完美的配票名單。

good job

每區只派一個候選人宣傳，拉票

推左先

會唔會拉咗個區議員㗎

It9

.

Q: 點會控制到成區人投1個呀?
A: 區議員牽引配票

實體票點完未？

不如功能組別有票嘅會員報個數

之後再講35+

屌你正呀喂

45+?